<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<privacy_policy>
    <last_updated>11.11.2023</last_updated>

    <thank_you>
        Dziękujemy za odwiedzenie strony <website>www.recta.website</website> („Strona internetowa”). Szanujemy Twoją prywatność, a niniejsza Polityka Prywatności określa, w jaki sposób zbieramy, używamy i chronimy informacje, które nam przekazujesz.
    </thank_you>

    <information_collected>
        <item>Imię</item>
        <item>Nazwisko</item>
        <item>Nazwa Firmy</item>
        <item>Numer Telefonu</item>
        <item>Adres Email</item>
    </information_collected>

    <how_we_use_information>
        Zebrane informacje są używane wyłącznie w celu skontaktowania się z Tobą w sprawie Twojego konkretnego zapytania lub wniosku. Nie będziemy używać Twoich informacji w celach marketingowych niezwiązanych z Twoim pierwotnym wnioskiem.
    </how_we_use_information>

    <data_retention>
        Twoje informacje będą przechowywane tylko przez taki okres, jaki jest niezbędny do realizacji celu, w którym zostały zebrane. Następnie Twoje dane zostaną bezpiecznie usunięte.
    </data_retention>

    <information_security>
        Podjęliśmy odpowiednie środki, aby chronić Twoje dane osobowe przed nieautoryzowanym dostępem, zmianą, ujawnieniem lub zniszczeniem.
    </information_security>

    <no_sharing_or_selling>
        Nie udostępniamy Twoich danych osobowych osobom trzecim, i nie będziemy sprzedawać ani ujawniać Twoich informacji innym firmom w jakikolwiek sposób.
    </no_sharing_or_selling>

    <your_rights>
        <right>Dostępu do informacji, jakie posiadamy na Twój temat.</right>
        <right>Poprawiania wszelkich błędów w Twoich danych osobowych.</right>
        <right>Żądania Usunięcia Twoich danych osobowych.</right>
    </your_rights>

    <contact_information>
        Aby skorzystać z tych praw, skontaktuj się z nami pod adresem <email>info@recta.website</email>.
    </contact_information>

    <changes_to_policy>
        Zastrzegamy sobie prawo do aktualizacji niniejszej Polityki Prywatności w dowolnym momencie. Wszelkie zmiany będą natychmiastowo obowiązywać po opublikowaniu na tej stronie.
    </changes_to_policy>

    <contact_us>
        Jeśli masz jakiekolwiek pytania lub obawy dotyczące tej Polityki Prywatności, skontaktuj się z nami pod adresem <email>info@recta.website</email>.
    </contact_us>

    <consent>
        Korzystając z naszej Strony internetowej, wyrażasz zgodę na warunki określone w niniejszej Polityce Prywatności.
    </consent>
</privacy_policy>